ABCDE咁多個入面，邊個去左參觀警署?

E，因為E觀禽獸

認同請分享，好人一生平安

高汁

高汗

快啲問下身邊朋友仔

E，因為E斯蘭教

EC蘭教

李斯

咩李斯

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去參觀狗屋但唔打狗啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

屌